【除夕】睇TVB定睇日本橫濱1:1 高達開Live陪你倒數？

以前一到聖誕、除夕，好多香港人都選擇去旅行慶祝。不過今年冇得飛，全世界又因為疫情影響都冇乜活動，唔少明星都選擇用直播嘅方式倒數。不過除咗藝人之外，今年要開住live倒數嘅竟然仲有一部1:1高達！

高達官方Youtube Channel ガンダムチャンネル （Gundam Channel）會喺今日香港時間晚上九點開始進行Live除夕特別節目。 仲請咗阪口大助（《機動戰士V高達》胡索聲優），加隈亜衣（《高達創戰潛行者Re:RISE》Freddie聲優），同埋出名喺高達迷嘅聲優綾見有紀呢三位特別嘉賓一齊過新年。

橫濱呢個1:1比例大型高達相信唔少人都去過當地朝聖，而今晚嘅live都會同背後嘅製作團隊 GUNDAM FACTORY YOKOHAMA 連線傾計，聽講仲會有 1:1 高達嘅特別表演！

正皮：tvb
負皮： 高達